{"about": "Son of Fernand and Merc\u00e9d\u00e8s de Morcerf. A na\u00efve fifteen-year-old, Albert encounters the Count while vacationing on the moon colony, Luna. Taken in by the Count's poise, sophistication, and mystique, Albert serves as a tool for the Count to immerse himself in Parisian society. His na\u00efvet\u00e9 is his defining flaw, blinding him to others' faults and intentions. Nonetheless, his purity of spirit penetrates the hearts of others.\n\n", "name": "Albert de Morcerf", "image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/characters/11/102143.jpg", "mangaography": [{"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/r/23x32/images/manga/2/19005.jpg?s=b2b2c84e14bf3eba095decb6827d29b4", "link": "/manga/4519/Gankutsuou", "name": "Gankutsuou"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/r/23x32/images/manga/2/101605.jpg?s=3b64627ed49ff324336270aebb6de26c", "link": "/manga/58679/Gankutsuou", "name": "Gankutsuou"}], "member-favorites": 51, "animeography": [{"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/r/23x32/images/anime/10/2235.jpg?s=025ba0ad2ae4c8ec3be456aee04ce5c9", "link": "/anime/239/Gankutsuou", "name": "Gankutsuou"}], "name-japanese": "(\u30a2\u30eb\u30d9\u30fc\u30eb\u30fb\u30c9\u30fb\u30e2\u30eb\u30bb\u30fc\u30eb\u5b50\u7235)", "voice-actors": [{"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/1/49718v.jpg", "link": "/people/10/Johnny_Yong_Bosch", "name": "Bosch, Johnny Yong", "language": "English"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/1/46269v.jpg", "link": "/people/86/Jun_Fukuyama", "name": "Fukuyama, Jun", "language": "Japanese"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/828v.jpg", "link": "/people/775/Davide_Perino", "name": "Perino, Davide", "language": "Italian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/28783v.jpg", "link": "/people/7715/Fran\u00e7ois_Creton", "name": "Creton, Fran\u00e7ois", "language": "French"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/5055v.jpg", "link": "/people/7800/Tam\u00e1s_Markovics", "name": "Markovics, Tam\u00e1s", "language": "Hungarian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/1/5906v.jpg", "link": "/people/8609/M\u00e1rcio_Ara\u00fajo", "name": "Ara\u00fajo, M\u00e1rcio", "language": "Brazilian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/13193v.jpg", "link": "/people/9238/Rolman_Bastidas", "name": "Bastidas, Rolman", "language": "Spanish"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/15757v.jpg", "link": "/people/14829/Il_Kim", "name": "Kim, Il", "language": "Korean"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/40056v.jpg", "link": "/people/37886/Jordi_Naro", "name": "Naro, Jordi", "language": "Spanish"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/1/48838v.jpg", "link": "/people/44017/Matheus_Ferreira", "name": "Ferreira, Matheus", "language": "Brazilian"}]}